Асинхронный парсер для любого-api, созданный с помощью asyncio, httpx, FastAPI и Python3.
Работает.
fetch_data_from_api получает данные из API и при положительнлом ответе передает и преобразовывает данные в json формате(json statam)
@app.get - эндпойнт для запроса.
